老老實實，每人派一萬，想自殺的人都會唔捨得果一萬，劏房波救返好多人

功德無量